觀塘同港島綫都連上左，荃灣綫呢？

想知最後荃灣綫連唔連到
如果唔得係衰係咩位置唔夠人？
我今晚企葵興，大家聽到觀塘綫同港島綫相繼成功組鏈都好鼓舞
但有冇人講下荃灣綫最後點
只知荃灣至美孚接到人鏈

咩啊連曬啦

連 ed !!!

有突

連哂啦，收到尖沙咀傳黎既喉糖

823 TG group無報以為連唔上
香港人好野

旺角行到長沙灣，眼見好多人無位企，跟住決定企埋對面街

係
single line 變 double line
夾道相迎

好多都係

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

咁就好了
一直未見有報荃灣綫全綫完成好心掛掛
香港人，加油！
It is the music of a people who will not be slaves again!